睇實啲地勤 工作人員同遊客 佢地消失就代表開片

睇實啲ground crew 工作人員同遊客
佢地消失就代表開片

ok

6點會開始限制航班上落

push

721
811

推啊

終極和理非
點都唔衝禁區

721 811

睇實啲ground crew 工作人員同遊客
佢地消失就代表開片

各位提高戒備
6點會重新排航班

推